有冇諗過其實香港人跟本唔撚敢焦土, 反而係超怕死

引入難民同庸醫, 明明係超級焦
點解咁多香港人反姐
係因為香港人跟本唔撚想死

改返叫玉石俱焚啦，焦土係攪爛完移民，那有錢你老味?

真焦土計:搵定一大舊錢/資源，去外地避下風頭，然後等班仆街入黎就或入之前火燒新野，班仆街搵唔到食無利可圖就放棄，然後再回頭重建香港。

玉石俱焚:無儲定料同搵定窿捐淨係攪WAANK呢度，之後D一樣。